(新手問)你地用咩平台買美股

證券行? 銀行?

FUTU COW COW

JP

唔用大陸底公司

sorry, 全名係乜

Sofi

用開EToro買美股

佢買賣即時性高唔高? 銀行果D始終有delay, 幾分鐘~十幾分鐘不等

多謝先
但我見佢匯錢會收費, 同埋會用"點差"當收佣

即時 同埋好易用

ib

sofi幾好，牛手續費貴，期權想即時跳幾格走等於同支牛打工
底延遲，佢market trade係跟即時賣盤價，幾好用

致富

First trade la

ft

呢啲post 由引打手出動
懷疑公關公司自問自答
扮到好多人用 我就係咁樣中伏

用td firstrade ib 三巨頭
Sofi 真係自取滅亡 佢送一股自己都買到啦
洗鬼貪佢個一股

似哂打手 report先，正常點會用etoro

睇你個名，好似明咗D嘢咁

員工🤩 十點開市又上班
幾時解決下個app啲bug
唔係我唔改名喎

有咁好嘅文都唔睇

我邊有咁多水

SOFI見人話會HANG機

有睇呀, thanks